
Песня о чем эта
Понять бы надо мне бы
Про то,что синяя трава и зеленое небо
Это под басых или тех кто на процентах
Эта песня про цирк или все же про церковь
Про пустоту гробов,стоящих на столах
Про тех кем движет страх,системой стать едой
Не знаю,что сегодня мы увидим в небесах
Не знаю,что сегодня мы найдем под водой
Пары несвязных строк,нагло сплетаю в рассказы
Снова переработав,надеюсь не напрасно
Деревья в древесину,а животных в мясо
Бабушке на блюдо,то что на дне унитаза
Слезы что упали, ценой чужих ошибок
Жирный дядя,покормит ими своих рыбок
Жизнь прошла,словно миг,рано и смолоду
Поставил себе памятник,но насрали голуби
Лишь гитара,в темной глубине подъезда
Мне еще рано,я еще не все постиг
Я не знаю спасет ли музыка от бездны
Я не знаю спасет ли дым от глупости
Но все равно здесь снова все мы
Падает потолок и давят эти стены
И нет более банальной и изжитой темы
Чем песенка с названием гребаная ситема
